希望大家聽日再黎一次認真既黎明行動

今日太多巴士開番

我地要路面塞加黨鐵塞雙管齊下

唔可以有漏網之魚

大家一定要堅持落去

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

依兩日經驗：6點要出門，人少可以係頭站做嘔吐師，冇比人發現

其實令到巴士停駛先係最有效既方法
但千祈唔好再塞將軍澳 旺角 觀塘 元朗
啲路 咁樣好多人返唔到工 到時就慘喇